老實講，我欠大陸中移6百蚊電話費都驚，可況班商家？

好多年前，唔知點解大陸中移話我欠佢6百幾蚊寬頻費，重將我例入黑名單，引渡條例通過之後某日可能會引渡我上去勒索，好驚呀！

有追溯權，以前喺大陸開工廠未結(估計有十幾萬間)，包二奶(重婚)，叫雞(好老實，全部都被酒店錄低曬啦on99)，

遲啲續個引渡，錢嚟架，大陸公安同稅局大把人手處理！